放HKUSPACE ABA year1 書

Financial Accounting IFRS (Asia Global Edition)
Management, Global Edition
Microeconomics with MyEconLab, Global Edition
有意請留聯絡方法
可以用另一sem的書換

asso都要用書

想請問MyEconLab 張access card係全新定已啟用?

已啟用

好，吾該哂

econ 有冇興趣?唔洗code

😂